Facebook開始滅聲

仲要唔比人上訴

你做過啲咩？

我share國歌post 渣

第一張圖 我係想share奧海城快閃個post點知就唔比
最後一個post就係日文版國歌

之後就比人block

唔好用facebook啦 用twitter啦